正式宣布 埋大成為紅底大學

【校園即時】 校方疑收回民主牆 「連儂牆」被紅紙遮住

幹事會昨日於校方延長的限期前（9月28日18：30）於民主牆張貼舊的守則（針對民主牆之管理守則），以及於便利貼蓋上學生會的印章（針對民主牆之用途），理論上符合民主牆之原有守則，惟編委於今早發現 「連儂牆」被紅紙遮住，上面貼上民主牆的舊守則，並加上由校方後加的備註：
除文義另有所指外，在香港理工大學管理民主牆期間：
1）民主牆使用規條4 提到 “幹事會” 是指 “香港理工大學”。
2）在民主牆使用規條的其他地方提到 “幹事會” 或 “香港理工大學學生會” 是指 “香港理工大學學生發展處” 。

編委向幹事會查詢， 幹事會表示沒有於「連儂牆」蓋上紅紙，並將作內部討論商討對策。

理大學務長莫志明教授昨日於與學生會的會會議上表明，如果幹事會未能還原民主牆，校方將拆掉「連儂牆」，並問幹事會該如何處理牆上的絲帶和便利貼。

相關報導：
【校園即時】 理工大學擬沒收民主牆 「連儂牆」便利貼疑於深夜被撕毀

【校園即時】 未拆「連儂牆」 先拆雨革橫額

【編委報導】理大「連儂牆」被勒令還原 幹事會批判校方做法無理

【編委報導】莫志明教授：民主牆唔係畀你哋講啲咁敏感嘅嘢

民主牆唔民主

依家變撚咗國旗 左上比人痴咗五粒星

紅底唔係第一日

沒有共產黨，就沒有新中國

埋大學生做野啦

支持香港共產黨嘅機會到啦

成個cctv對住 要著到蝙蝠俠咁先掂

不嬲都係架啦

就黎國慶 土共特別敏感緊張

「紅」磚

仲夠膽post事頭婆探訪張相喺library, 屌那星

埋土成間野不嬲都紅色 遠睇近望都係

宜家連啲大學都係甘。

間間都紅底架啦

都係吾城好
仲想同我城比

其實間間大學都係架啦

city個牆都無政治野